【金仔你死未呀？？】又有說法，北韓前高官：金正恩或參觀導彈發射時出意外

肯宣布死未？？等war3呀!!!!!!!!!

【橙訊】外界多日來揣測北韓領導人金正恩接受心血管手術後病危，但南韓《東亞日報》報道，據北韓勞動黨39號室前高階幹部分析，金正恩可能是在參觀巡航導彈發射時發生了事故。

據《東亞日報》報道，擔任過39號室高官、目前流亡美國的李正浩投稿表示，北韓14日進行短程艦巡航導彈試射，這種打擊訓練沒有最高司令官金正恩下令不可能實施，因此能得知當天上午7時試射時，金正恩仍健在。

但北韓官媒後來既沒報道金正恩參觀，也沒有公開導彈發射場面或戰鬥機訓練，令人懷疑可能是發生意外事故，讓金正恩未能批核北韓勞動黨機關報勞動新聞和北韓中央電視台的報道。

李正浩稱，金正恩接受心臟手術後陷入腦死狀態的傳聞，可信度很低。關於金正恩在妙香山香山診療所進行手術的報道，他也解釋，「在北韓，只有(平壤)烽火診療所才有治療金正恩的主治醫生，其他醫院沒有」。

江澤民都未死啦

On9橙新聞

不如話金仔屌閪時發射出意外啦

你話呢

畀比達殺左

被暗

金仔的一百種死法